求救 有冇人可以答我呢隻係咩蟲？

係咪甲由bb黎？ 但係見佢識飛 乜唔係大肚甲由先識分咩？有冇人知係咪黎 近排屋企好多

有冇人識

推糞蟲? 睇唔清楚

google 左 好似唔會咁細隻

推推

藥材甲or煙草甲

寄壞蟲

thank you
google左好似冇乜害

一search 原來係火影